中國妓女人數達2000萬 年產值5000億人民幣

中國妓女人數達2000萬 年產值5000億人民幣

最近有人透露的數據是：中國妓女已多達2000萬，其中職業妓女就有400萬。全國妓女總收入高達5000億人民幣。妓女營業其中的場所，一般冠名是“夜總會”.“歌舞廳”.“美容院”.“按摩院”.”髮廊“.”足浴“等。社會對各色妓女的俗稱也分門別類：一般把出賣色相而向大款人物按月或一段時期取酬的叫“二奶”或“包婆”；在風月場所逢迎伺候的叫“陪女”.“應招妹”或“髮廊妹”等；在簡陋場地以致大街小巷出賣皮肉的則叫“工棚妹”或“馬路女”等。

中國妓女賣淫已成為一種事實上的產業，應無爭議。有的社會學研究者甚至呼籲應參照歐美國家，把中國的妓女改稱“性工作者”，讓其合法納稅並享受有關社會福利。著名性學研究者李銀河是始作俑者。她批判現行中國的賣淫法，認為可指定對官員及平民不同的政策，以解決幹部嫖娼問題。她說：澳門就有規定即公務員不許涉足賭博色情場所，但一般百姓則可以。這一方面可防止腐敗，另一方面可滿足老百姓需求。中國因執行30多年的“只生一個”計劃生育政策，及自古以來“重男輕女”封建習俗影響，已造成非男不生.女嬰被棄因而出生人口性別比例失調的嚴重後果。據統計，全國有8億男性，其中婚齡者已達2.5億，因婚齡女性之相對短缺，全國約3000萬婚齡男子無法找到配偶。李銀河近年在湘西農村調查發現：當地男人三分之一打光棍，嫖妓是解決性需求的唯一出路（30元一次）。她認為：隨著多年出生人口性別比一直保持120高位（男嬰120個，女嬰100個），國家將不得不考慮賣淫非罪化問題。

不過，李銀河們以婚齡男子性的剛性需求為理由而要求法律對賣淫網開一面，雖有其合理性，但在法律制定及嚴格執行上卻很不可行。因為婚齡男子只是龐大百姓群體之一部分，若只允許這個特殊群體嫖娼，而不許一般百姓買春，豈不意味中國還要專門制定一部“婚齡男子嫖娼法”？倘若允許所有8億男子中的百姓都可合法嫖娼，那麼，其所招致的嚴重社會問題（家庭道德.公共衛生等）恐怕又比光棍現象更為棘手。再說，中國嫖娼養“二奶”的官員們都是有婦之夫，何來剛“性”需求問題？這類人的嫖娼養“二奶”，只能是其以公權謀取女色以泄發性欲的犯罪行徑！

在目下的“性中國”，貪官污吏以權獵色的無恥下流程度可謂空前絕後。從前中共中央政治局委員.北京市委書記陳希同與情婦鬼混密室的四周牆壁及天花板上的巨大玻璃鏡，到原湖北省天門市委書記張二江及廣西來賓煙草局局長韓峰兩人詳細描述養“奶”嫖娼體驗的“性愛日記‘，再到江西省政府原副秘書長吳志明專門保存“快樂見證”的“快樂日記”內頁竟黏貼有100多位“情婦”的陰毛，又有前廣州市委書記羅志明除了瘋狂玩弄女性，竟還收藏了58條沾有女性陰液的內褲。

從一個三十多年前還是嚴重性壓抑.性封閉的國家，迅即墮落為賣淫嫖娼風靡.權色交易盛行的當今社會。伴隨中國經濟高速發展，中國社會也痛苦地付出了各種高昂代價，國民性道德和性健康水平都大幅下降，即為十分可怕的一種。

樂觀sir張牛肺

中國勃起了

中國咁小女人嫁咩

比例黎講係香港贏

點會得二千萬咁少

點止客串果d未計

【動畫】少女蒲網吧遭禁錮賣淫被逼1日接6嫖客

點止

中國這頭雄獅要醒了

個個都重男輕女喎

香港個D咪又係支那落來

雞，全部都係雞

雞都有愛國的，用娼妓賺取外匯救國絕對可行

支那所有女人都係雞
點只2000萬

香港除左大陸嗰幾款雞仲會多左一隻ptgf

妓女人口集中係人生中間1/3階段 (18-4x)
姐係中國6億女人 有2億女人係18-4x歲
2000萬係雞姐係每見到中國呢個年齡既女人應該有1/10 係雞
而且2000萬只係在職妓女 未計做過一排唔做
諗一諗其實你識既大陸女人計返比例實有人做過雞 香港ptgf呢d咁多 唔洗問做過雞既女人實唔會低大陸太多 姐係由細到大你讀書識落咁多個港女 可能有1/10係雞
大家心入面有人選未
問完價益下兄弟就夠

重建東莞

直接去外國唐人街整個小東莞出黎都得啦

經濟有救了

屌,成個深圳都係香港男人出錢起架啦

支那咪一樣有
名唔同渣

呢班先最愛國 出錢又出力 負出幾多呀

*付出